[求救][有圖]電腦顯示有問題

是咁的
小弟部電腦幾星期前開始有呢個問題
就係長時間待完機再wake up嘅時候
成個mon啲嘢會濛曬

正常係咁

而cap圖係會cap到正常畫面
暫時唯一解決方法係喺windows setting 入面轉另一個resolution 再轉返正常嘅resolution
不過喺未轉之前windows 同nvidia 都顯示我係run緊正常resolution
同埋佢一轉另一個resolution 嗰時成個mon都會black out 成兩分鐘左右先轉到（平時正常1、2秒就ok)
已經試過update 同重裝display driver
都冇用
Google過又冇類似問題
有冇巴打知點搞

我可能打得飛機太多
我睇唔出有咩分別

頭先發現轉refresh rate都可以
不過又係要等好耐先有返signal 去個mon

做乜鳩
Btw

隻Mon setting?

你指呢啲？

張顯示卡似有問題
換第2張試下

個電臘mon ， 有無開咗d乜function

冇

學IT 狗 default

Thx咁多位巴打
我全部都試下先
唔知係硬件定軟件問題
佢開機平時用係冇問題 係待完機先會咁

留定錢，個 mon 就來瓜；以前個 ISP mon 近似咁，開機同待完機都會咁，等幾秒就正常返，大半年後，個 mon 瓜咗。

So sad 但係我嗰個冇變番正常 同埋駁mac 都冇事 希望唔洗換